翻睇舒特拉的名單, 原來香港d黑狗係學納稅德軍

翻睇舒特拉的名單, d德軍同香港d黑狗警察一樣, 見人就打, 見人就殺, 完全冇人性,

最相似嘅係, 佢哋重以為自己好型, 好啱.

有名你叫Chinazi

唔好屈香港警察 , 德軍真係同軍隊打, 十惡不赦

喺套戲裏面唔係喎, d德軍剩係打d老弱婦孺喎, 無啦啦咁就開槍射啲人, 睇下啦, 香港d黑狗嘅行為同佢哋好撚似.

They are Totenkopfverbände not Waffen-SS?

or Einsatzgruppen?

別動隊（德語：Einsatzgruppen，Einsatz是投入或出動兵力的意思，gruppen解釋為分隊），全稱特別行動隊，又名突擊隊。是納粹德國占領區黨衛隊中的一等兵組成的部隊。一等兵也叫「突擊隊員」，所以別動隊也叫突擊隊。他們的任務是大規模執行抓捕、屠殺、搜索的部隊。與骷髏總隊一樣，別動隊也是泛稱，因為每個地區的普通親衛隊或武裝親衛隊都有一等兵。早期，別動隊的任務為在納粹歐洲抓捕並殺害猶太人，尤其在蘇聯境內留下許多大量屠殺的影像。

別動隊不是戰鬥部隊。他們只對付手無寸鐵的平民，並且公開大規模行動，這是與蓋世太保有區別的地方。

吓， 黑警係入面係果堆走狗猶太警察黎炸喎

佢地係猶太警察

別動隊

別動隊不是戰鬥部隊。他們只對付手無寸鐵的平民，並且公開大規模行動

你咁樣係侮辱咗班ss，香港嗰班頂盡都係猶太警察。

ya

咩垃圾翻譯，黨衛軍係咩組織你自己了解下先

別動隊（德語：Einsatzgruppen，Einsatz是投入或出動兵力的意思，gruppen解釋為分隊），全稱特別行動隊，又名突擊隊。是納粹德國占領區黨衛隊中的一等兵組成的部隊。

part of SS but not = SS

你收皮啦， 咩撚野一等兵部隊

德國國防軍同納粹黨衛軍識分未

Wehrmacht =/= Schutzstaffel =/= Waffen SS

比較似嗰啲為德國人服務嘅白俄/烏克蘭人(Schutzmannschaft)，以為打得落力啲就會得到德國主子重用

殊不知喺納粹眼中自己只係比猶太人好少少嘅低等民族利用價值用盡就

一批香港人當佢地係畜牲 最可笑係佢地仲係到沾沾自喜 當香港完全變支那 你估佢地唔撚駛受

德軍=國防軍
SS=黨衛軍（再分武裝親衛隊同親衛隊）

所以唔好用慈母黎侮辱佢地

慈母最多係特拉夫尼基人

白痴仔